五毛最新攻勢：出老解，元朗班人會點點點，散佈恐嚇資訊

岩岩有個恐嚇post俾連仔del左，連仔好波
焦土派唔work，分化post玩唔掂，而家班五毛已經轉玩散佈恐嚇資訊
一大班人話好快出老解，又話元朗會點點點
好明顯而家五毛改左策略想用恐懼黎打擊依場運動，因為分化焦土依d舊招已經俾大家悉穿左
今日夜晚突然大量話解放軍就黎會出，最多咪同中共一齊死之類講到似層層
我初頭都信信地
再見到頭先個自稱now既恐嚇post，起一起條友底同見到張殘到好似係唔知邊到執返黎既now員工證，我就知道五毛又轉左新玩法
唔好俾恐嚇post嚇到唔出黎，只係五毛又轉左新招玩恐嚇嚇人唔好出黎

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

咁樣就驚唔敢行岀黎，同生活係集中營有乜分別
不自由 毋寧死！

三毛就快得番一毛了

又散播恐怖

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

政權除了要我們恐懼多，還要製造仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

一係又話收到牛屎佬風要做野

星期一又二百刀手

又話要血洗連儂牆

有D無里頭爭執又話白打黑

好多五毛根本唔想727係勇武 唔想有人去圍村 又想香港人繼續示弱

其實唔明點解個個都唔驚解放軍，同埋出老解外國會出手，我認同明知輸都要一戰的諗法，但我覺得老解一出一定一國一制，而且有好多後生仔會走唔切而死。

出既機會好低
中共自己都有好多利益係香港
仲有香港咁多外資同外國人，除非佢想黎WW3

727 元朗見
黑衫為記

因為迫到共產黨攬炒，
等到中共倒台都係我地贏。
只要香港人步步為營，
我地勝算其實唔算低。

呢樣係真，但覺得老解出等於贏其實理據不夠，我擔心d後生仔女真係唔識死，總之要判斷危險程度，你話五毛都咁話。

總之照出喇 和理非回合 遇到攻擊先還手
村唔好入 如果硬要入就大聲問一問先 俾入先入 入去唔係打燒拆 入去擺低文宣 講句我地知道係河妖策劃 一齊聲討佢 就走得 唔俾入就算

雖然呢d消息可能係散播恐怖，但有危險最緊要自己判斷安全與否

中共d垃圾招數對付d封閉既愚民就得
而家資訊流通呢d爛招真係唔work